呀哥結婚 女朋友洗唔洗黎飲?

叫又驚屋企人唔鐘意 唔叫又驚女朋友介意

女朋友得罪過你屋企人？

你啊哥會食埋你條女

唔洗 因為佢係新娘

咁又冇喎

你呀哥有冇請你女朋友先

咪叫囉！除非就分手

認真問

佢冇講

兩兄弟變成襟兄弟

女朋友有咩好介意？佢同你阿哥好熟？

唔熟

冇諗住娶人就咪叫佢去啦。。。萬一分咗手，又要同三姨婆七叔公解釋就煩啦

收到收到

幾多歲?
打算結婚就叫埋去囉.
諗住玩玩下唔知幾時散就咪鬼叫去喇.

如果調返轉：細佬結婚 女朋友洗唔洗黎飲？

呢D場合如果唔係合諗住娶人真係咪鬼帶，而且對個女仔黎講係比晒訊息視為親人

想幫女友加分就，比份禮呀哥就得，如果呀爸呀媽叫到先順跟老人意思比個面到個場影個相

加上你女朋友冇名份就坐主家，d 老一輩三姑六婆有咩說話就唔好啦

拍左幾耐先？
有冇見過你屋企人？

諗到好全面

拍左2年。平均1個星期見1次。

20歲

好地地結婚無謂搞到要搶婚啦

叫啦